{"food":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen puuvili, minu sees on palju seemneid ja mind kasutatakse sageli smuutides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kollane ja banaanikujuline."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'B'."},{"text":"Ma olen magus ja toitev puuvili."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçå"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mul on roheline vars ja mu lehed on s√ºdamekujulised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'S'."},{"text":"Ma olen tavaline salatis."},{"text":"Olen v√§ga tervislik ja sisaldan palju vitamiine."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"ü•¨"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen magus maiustus, mind leidub tordil ja mu nimi algab t√§hega 'S'. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab ka lusikaga s√º√ºa."},{"text":"Olen valmistatud suhkrust ja v√µist."},{"text":"Mu peal on sageli v√§rvilised kaunistused."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Sai","isCorrect":false},{"label":"≈†okolaad","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üç´"}},{"level":"4","type":"number","question":"Ma olen hommikus√∂√∂gihelveste s√µber, mind leidub piima jaoks kasutatavas kaeras. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen valge ja magus."},{"text":"Mind lisatakse sageli kohvile."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'S'."}],"options":[{"label":"Suhkur","isCorrect":true},{"label":"Jahu","isCorrect":false},{"label":"P√§rlid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçö"}},{"level":"5","type":"number","question":"Ma olen punane ja maitsev puuvili, mind kasutatakse sageli suupistetes ja salatites. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'K'."},{"text":"Ma olen magus ja sisaldan palju C-vitamiini."},{"text":"Mind kasvatatakse sageli suviti aias."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Kirsitomat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçÖ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"text","question":"Ma olen v√§ike putukas, kes tiirutab √µhus ja meelitab valgust. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma lendan √∂√∂siti ja armastan valgust."},{"text":"Mul on tiivad, millega saan lennata."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'P'."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"P√§evakoer","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma olen v√§ike putukas, kes elab rohul ja teeb suuri h√ºppeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen √ºks k√µige tuntumaid rohutirtsusid."},{"text":"Mu h√ºpped on k√µigist teistest pikemad."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'S'."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Sirkel","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêù"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma olen v√§ike putukas, kes on tuntud oma punaste t√§ppide poolest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma rooman m√∂√∂da lehti ja olen v√§rvikas."},{"text":"Mind seostatakse sageli hea √µnne ja r√µ√µmuga."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'L'."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"text","question":"Ma olen kiire putukas, kes teeb koduks mesitaru. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tuntud oma magusa saaduse poolest."},{"text":"Ma lendan √µhinal lilli k√ºlastama."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üêù"}},{"level":"5","type":"text","question":"Ma olen putukas, kes on tugev ja armastab mulla all kaevata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma aitan taimedel kasvada ja mulda puhtana hoida."},{"text":"Mind leidub sageli aias ja metsas."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'M'."}],"options":[{"label":"Mao","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"ü™±"}}]}